我地點知警察係唯一外泄目標? 我地點知醫管局係唯一外泄機構?

醫管局既然可以完全唔理操守外泄資料俾警察
我地有咩理由相信佢無外泄俾其他勢力? 大企業? 中聯辦?

連最應該恪守專業道德，最應該保護求診者嘅醫管局都可以漠視市民安全做出出賣行為
我地有咩理由相信其他法定機構同政府部門唔會咁做?

今次唔單止係影響醫管局，係拖累所有同政府有關機構信用破產
一定要對醫管局追究到底

所以話，聯署撐修例，根本係盜取香港人資料去填

推